女神考鳩我 要我搵/ 整杯Acai Berry

是咁的 女神飲過一次星巴克之前出既Acai Berry就上左癮 想大家幫下手

想搵番有提供類似味道既飲品/ 有整呢杯野既食譜等我好好孝敬我女人

我Google左架啦 但係佢出既都係唔係果啲野

利申：琴晚佢對左隻酸臭豬我聞 仲反緊胃 但佢就黎生日 想氹下女神

同佢一齊飛嚟美國
周街都有得賣

我都想 無錢啊

酸臭豬？

腳 自 女神對腳返完工就會臭 然後對去我到

你飲過未先？ 杯野係落yogurt粉加berry 醬 加冰
加frap專用溶液(糖水啲frd之不過功用係令杯野唔會一舊舊 令佢溶啲水啲)
之後再blend 下面係啲爆珠應該好難揾 上面係凍奶泡有器材嘅應該可以整到！ 希望幫到你！